岩岩係黃埔B出踢閘比人捉左

已經有衝走架啦 點知個30左右嘅女黃衫keep住攔我見佢個態度應該係藍 之後求其作左個籍口唔比佢罰500
不過甘係唔會令我驚架 走嘅時候再努力過

講句“你個機壞咗，我係有試過嘟”就得

咩籍口咁勁

見到有黃衫就無謂送頭
利申: 80後老人家

fake佢兩下先再轉身過佢呀嘛

想知係咩藉口咁勁

攔你咁堅我估你都唔想人地受傷先停姐

中女都欄得住你

樓主：I'm your father
黃衫：

巴打請問你作左個句原因比條8婆?

下次小心

唔一定喺閘口跳

我趕住返工ar

想知+1 有咩事拎黎用都好

有黃衫就用廢老卡啦

係咪講英文

我應該有俾同一個人逗過 我嗰陣喺站內撚佢兩句黑面走咗